打比郡支持區

支持林柏打狗

好波

？

利狗借將

林伯

又比爆炸頭救到

曼-6到

屌

十二碼頂住

劇本就係比獌反勝
無架啦

集氣

林伯落場射啦屌

第一球

睇死渣古抄飛機

Wilson

頂住